點解獌迷同猁迷係誓不兩立？

y？